我地再咁打爛商鋪港鐵等 同當年共產黨文革批鬥愈黎愈似

我知實俾人屌左膠，亦唔係要割席，但係不完美既地方就一定要改善我地先會贏，而我真係好想大家可以贏。

其實要全香港人知道有咩黃藍商店同唔好幫襯，我地搵d人企喺佢哋門口揸住個牌寫住話佢哋係藍絲又好，痴d紙寫住多謝支持共產黨又好，好似當年書展係三聯商務個booth度揸牌寫住支持共產黨請呢邊咁，大家已經一目了然。真係黃嘅都會幫手傳開去唔幫襯，咁已經可以影響到佢哋嘅生意。

依家我地打爛晒佢啲玻璃，啲畫面影出嚟一定唔好睇。我老竇老母今日都話而家越嚟越似以前文革，用批鬥去排除異己，已經就嚟去到唔能夠包容任何對家意見嘅地步。

老實講，私了可以話係自衛，但係你打爛黨鐵，打爛藍絲商鋪，咁同藍絲因爲唔中你唔鍾意你嘅意見然之後仆柒你有咩分別？就算我絕對認為私了係可以justify, 因為冇警察會將社會上嘅惡人 (藍絲，黑社會，福建) 繩之於法，全民習武去制服佢哋去保障公眾安全係好合理。但係依家我哋咁樣，仲要乘機俾啲大媽喺度偷嘢，我真係同唔到兩位淺黃嘅老竇老母同眾和理非好友解釋

我哋要贏，無非都係要爭取最多人嘅支持，當中除咗最多香港市民，亦包括外國嘅支持。比外國傳媒影到你咁樣打爛啲商舖，佢哋唔會理係咪有差別地攻擊，只會講出嚟話暴力升級。唔再企喺度德高地，從而失去一眾左膠嘅支持，通過唔到法案。

我知道個政府咁撚on9大家都好嬲，但係我哋一定要保持冷靜，理性冷靜啲咁去分析究竟做啲乜嘢先至係對運動向前有幫助。
———————————————————————
p.s. from wiki:
批鬥，普遍指中華人民共和國1949年建政後，其中一項政治運動，「批鬥」意思類似「批判」或「批評」，但批鬥明顯帶有嚴重暴力和破壞，批鬥通常以團體形式進行，例如批判大會、遊街、武鬥、抄家、砸文物、 把其認為有違毛澤東思想及意旨的人或事公開，然後進行批判，當中包括文字批評、公開侮辱，破壞建築物或物件，傷害肢體等，甚至殺害亦極之普遍。「批鬥」一詞後來亦被用於形容類似其他事項。

「批鬥」行動主要發生於文化大革命時期，即1966年5月至1976年10月期間，由當時中國共產黨中央委員會主席毛澤東唆使和默許，並由其支持者組成的紅衛兵執行。批鬥對象定義並不清晰，而且帶有很強的隨意性，因此被批鬥目標包括：中國國民黨黨員、政府幹部、知識分子、地主、商人、道士、和尚、修女、教士、老人小孩，甚至被後世統治者尊為「萬世師表」的孔子等、文革期間連當權派也被公開批鬥，包括時任國家主席劉少奇、十大元帥的彭德懷和賀龍等等。

在文化大革命時期，即1966年5月至1976年10月期間，這一期間受到波及的人不計其數，其中較為駭人聽聞的是大興縣。自1966年8月27日至9月1日，大興縣的13個公社、48個大隊，先後殺害「四類分子」及其家屬325人。最大的80歲，最小的僅出生38天，有22戶被殺絕。據海外學者估計，文革期間因不能忍受屈辱、毒打而自殺的有二十萬人。

背景
毛澤東為了再次得到人民擁護，大力推動對自己的個人崇拜行為及活動，為了打擊他在中國共產黨內的政敵，發動及領導了文化大革命的政治運動，於1966年8月文化大革命期間，毛澤東在天安門廣場接見紅衛兵後，全國逐漸進入混亂狀態，紅衛兵對老權威及知識分子等進行暴力行動，1966年8月18日毛澤東與紅衛兵領導人宋彬彬對話強烈暗示了暴力的合理性、合法性。 同時毛澤東在《湖南農民運動考察報告》中的一段話提到：「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動」，後來更被譜寫成毛主席語錄歌廣為傳唱。毛澤東實際上沒有慫恿人們崇尚暴力，但為暴力的施行提供了闡述，1966年8月22日，毛澤東更以批轉中共中央文件的方式，發出名為《嚴禁出動警察鎮壓革命學生運動》的明文規定：「不准以任何藉口出動警察干涉，鎮壓革命學生運動，警察一律不得進入學校」，從而為全國紅衛兵更大規模的打，砸，搶，抄，抓行徑提供了政治保護及政策保障。

我地搵d人企喺佢哋門口揸住個牌寫住話佢哋係藍絲又好，痴d紙寫住多謝支持共產黨又好

咁你係未打爛鋪之前做咗未

堅守四大原則
黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

當時冇唸到 但係我真係有不停share黃藍商鋪既page、地圖，同fd去食野都不停話「呢間唔食得，嗰間唔食得」都講到佢地都知+開始有少煩都仲繼續 呢幾日不停俾d淺黃質疑同轟炸我真係開始動搖

邊個「淺」黃咁得閒嚟質疑你而唔係去換美金同準備走佬你無同佢地煲大緊急法？

實槍瞄心口 緊急法 蒙面法 去到呢步你同我講有文革影子 唔好睇 咁不如大家一齊返屋企訓教啦 革咩命?

咁走佬都唔係一朝一夕既事，佢哋係搞緊都唔係即刻走得
其實佢哋又每次都同我出嚟行，變到同我講叫我唔好再出嚟話香港冇得救，我都不停同佢哋講話咁至少而家仲係住喺呢個地方你都唔想眼白白睇住佢死
可能係佢哋自己都諗住走，都好難再keep住團火掛 但係民意逆轉就係我眼前發生，我真係唔知可以點做

叫我唔好再出嚟話香港冇得救<-呢個係警號，證明佢地係有退路走
有退路走既人緊係唔想件事進展到佢未走就攬炒完

但問題係攬炒本身就係勝利既路線

都係既。但係呢件事一定會喺愈黎愈多呢邊既人度發生，咁洗唔洗在意? 定係冇咗佢地都得？咁又係咪算割席

佢都要走難，你點樣去拉攏佢都無用架喎....
好似我都永遠唔會同出國讀書個班MK朋友傾一齊抗爭啦

文革殺自己人
我哋反支那only
點會一樣

最終個風吹到連黨鐵都唔搞得啦
不如我哋一齊返大陸自首啦，可能可以感化到習大大放我哋一條生路
樓主同你啲狗同事有冇門路啊

不推文
文革你老母
唔撚知咩係文革自己google啦
智障學人上連登
永久封鎖

道不同真係不能相為謀..? 雖然唔會一齊出嚟，但係我都會不停同啲港豬朋友講吓，希望佢哋出得嚟幾多次得幾多次
係好戇鳩係好辛苦係好氣餒 但係我有時覺得屌柒佢哋亦都唔會幫到佢地change mindset只會更反感甚至變埋色
不過算啦佢哋都要走難嘅話我好似都唔會做到啲乜lol

黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯
明未？

走難真係好難做到啲乜，港豬仲有機會影響到佢，走難香港就算陸沈都唔關佢事

大佬咪quote咗成段野係上面 唔係9quote真係有睇 就係睇完先覺得有類似既傾向 又冇話而家已經係 只係唔想咁傾向姐

又話杯葛？
又話抗爭？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外